冷血！(便衣女警正面大頭 有待表揚英勇抗暴)

便衣女警正面大頭 有待表揚英勇抗暴

上面係原post

請問你地班人check清楚未？
佢係我朋友！
你以為你地好醒？
佢唔係警察
佢係奇怪
但唔係便衣
無證無據咁樣扯住人？
唔怪得你地會俾人話暴徒！
我係支持反送中
個個遊行都有出席
但係未未搞清楚就屈人地係警察？
佢真係營商
你地咪撚on9
香港人係咪要惡劣到以為佢係便衣就打？
係咪人地有人權唔交個電話出黎就以為人地係鬼？
你地有無證據？
證明佢係警察？
成班為左跳樓既人死左好傷心
咁依家？
為左一個被人屈既人
你地又去左邊？
有無再冷血d？

香港人
醒下啦

暴力係解決唔到問題
你地咁做同d黑警又有乜分別？

證據

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

樓主比出證據

Give me some evidence or else shut ur fk up

Proof it

幾段字就想澄清

不如話一哥係你老豆 叫大家唔好追擊

冇證冇據就出黎9up
如果講兩講就可以當真既話我話你老母做雞添啦

每樣野都有動機
女商人走去影人大頭
叫你朋友解釋下個動機係咩

請問你地班人check清楚未？
佢係我朋友！
你以為你地好醒？
佢係警察
佢係奇怪
佢係便衣
有証有據咁樣扯住人？
唔怪得你地會俾人話義士！
我係支持反送中
個個遊行都有出席
但係未未搞清楚就屈人地係營商？
佢真係警察黎
你咪撚on9
香港人係咪要惡劣到人講就信？
你地有無證據？
證明佢係營商？
成班為左跳樓既人死左好傷心
咁依家？
為左一個臥底
你地又去左邊？
有無再冷血d？

香港人
醒下啦

暴力係解決唔到問題 解決到義士
你地咁做同d黑警又有乜分別？

留名

屌你老母
影大頭就仆街死啦
理撚佢邊個
Block 7樓豬

朋友既朋友既朋友話識佢，
女警一名。被前線指揮官點左去做便衣收風。講完！

我朋友識佢，知道佢係便衣

樓主肯定係獅子狗啦

你有無證據？

你block我on9

證據？

你又無證據？

編號？

我fd精神真係唔正常

我梗係有證據
但係我朋友唔係便衣
你地有無起到佢底？
有無編號先？
你地連佢叫乜名都唔知啦！
佢唔係警察
我當然有權保護我朋友私隱

咁你有冇證據證明佢唔係？
如果你都冇既話你憑咩質疑我？

個account點搞返黎架？